我覺得要出愛國貼紙表揚餐廳

同有營食肆，歡迎導盲犬嗰啲一樣道理
表揚佢冇理由唔撚要

拎返大陸印又冇理由唔印
又可以順利寄到返落嚟
Execution應該冇問題

要啦，等緊貨金！